有巴絲讀緊BU既自資學位？ 分享下幾分八入到

分享下幾分入到

唔好意思，借個位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

12

我asso3.4入，
不過聽聞3.0左右就得

原來係dse,自膠

Dse 12分？

Dse呢

我5條2入asso

我意思係BU既自資學士學位 degree 黎

5條2 入得bu asso，gpa 2.8以上夠入 垃圾學費黎有錢買cert

有啲廢柴甚至gpa2.2-2.9都得

入asso 然後gpa低先入SF啦

岩

其實我依家讀緊cccu 但2020打算retake入u (best 5 :20) 最壞打算係讀bu自資degree

你讀緊cccu yr1 ?
dse 20分 本身就入到SF啦

如果你係retake入唔UGC既
就讀到yr2 senior intake 入 SF yr3啦

點會retake入SF

係呀 CCCU year 1
但dse數學1左 (文科人
所以2020考返合格數學
Btw真係好唔想讀asso 我讀中文系 好辛苦

你想讀咩
btw 咁點解你又簡中文

因為我想讀中文
我目標係bu 文學士 /city中文及歷史 or city bu既媒體 傳意個類

咁咩叫唔想讀asso

咪又係讀緊啲你要讀既野

Asso chur好多架又要同人爭 唔想等多年

但你而家retake比你入左 咪又係遲左人地一年

btw 你自己中意啦 反正條路就你既

感覺asso會好啲 見身邊asso讀完2年都有唔錯嘅degree讀 相反讀一陣就quit個班好多時都收咗皮

識人16分入到
不過好似有3322就入到

BU本身都麻麻 重要係sf真係智障先會讀 垃圾 d讀幼兒教育仲係度扮大學生